+++
 title = "Вакансия Тестировщик "
 date = 2020-12-09
 description = "Вакансия Тестировщик "
+++

Вакансия Тестировщик 
 
 Формат работы: office/remote (2-3 дня в неделю в офисе). Full-time 
 Локация офисов: Самара 
 
 О компании: 
Компания «Азбука Вкуса» открывает новый технический офис в Самаре. 
 
 Что на данный момент? Азбука Вкуса - это не только розничные магазины, а ещё и огромный e-commerce, который делает сильная инхаус команда: архитекторов, аналитиков, программистов, тестировщиков. В компании 10 тыс.+ человек, в ИТ департементе порядка 200 чел. Работают по agile. 
 
 Кто нам нужен 
Опытный специалист для тестирования и контроля качества цифровых продуктов. 
Ответственный человек с мотивацией становиться лучше. 
 
Ожидаем от тебя: 
— Опыт тестирования веб-сервисов / мобильных приложений не менее года*; 
— Умение оценить задачу, составить план и выпустить качественный продукт; 
— Знания языков программирования (Python,Kotlin,Swift,C#) для прикручивания фреймворков автотестов; 
— Знание теории тестирования; 
— Взаимодействие с продакт менеджерами; 
— Знание фреймворков (Selenium,Appium,SwiftUITest) для написание автотестов; 
— Будет плюсом знание docker,kubernetes, разбираться в Linux и виртуализации; 
— Грамотно составлять тесткейсы и покрытие логики функционала 
— Умение оценить задачу, составить план и выпустить качественный продукт; 
 
Желание делать лучшее приложение и сервис на рынке доставки продуктов и товаров для дома. 
 
* Мы рассмотрим кандидатов с опытом работы меньше года, но большим желанием профессионально расти. 
 
Твои ключевые задачи: 
— Тестирование веб-сервисов и мобильных приложений: функциональное /регрессивное / smoke / интеграционное в виде ручных и авто-тестов; 
— Подготовка технической документации в виде: написания User Story, Чек-Листов и Тест-кейсов (Confluence/Testrail); 
— Заведение тест-репортов в Jira; 
— Активное взаимодействие с разработчиками; 
— Ответственность за ценность, качество и сроки; 
— Участие в жизни команды. 
Мы предлагаем: 
- Официальное оформление с соблюдением ТК; 
- Комфортный офис (в перспективе); 
- Возможность удаленной работы; 
- Развитие и обучение; 
- Большая it-команда профессионалов; 
- Интересные задачи; 
- Участие во внутренних и внешних мероприятиях; 
- Достойную зарплату, размер обсудим на собеседовании. 
 
 
 Контакты: e-mail: ivanichkinarina@gmail.com, telegram: @re_karina 
#вакансии